[KPOP] K-pop 2021討論區(2）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

咁快又新po

求大家幫我推番去原本嗰個揾唔到點share

幫左你share link喇

lm

Lm

多謝大佬 可唔可以教埋我點share新仔第二次開po

㩒呢個
之後會有copy link嘅option

謝謝開po

2021年 沒有導哥的第2個POST 括號都打到咁肉酸

新推post神器

新post大家和和氣氣 唔好再嘈交啦

Thanks ching

唔好意思囉 要快過你開呀嘛

做得好

普美有次Youtube開食雞 Live 夜晚6點半開始打左九粒鐘打到淩晨3點半終於贏到第一次先熄機

Before After

Youtube live嘅話btob陸星材之前開過12個鐘

嗰括號點解一上一下唔對稱

利申 有強迫症

如果我開一定唔會比哩D事發生

英文同中文括號？

應該係我想改個數字既時候del 左再加括號 全形同半形分別
使唔使我開過個自己都有少少強逼症

唔使啦咁少事

金唱片係一早錄定定今日先直播？仲有got7既？

Knk vlive 都開過12個鐘

真
寧願括號一上一下唔對稱都唔想導狗開

之前睇過The boyz開vlive開到部手機熱曬係背面痴左包雪糕

唔洗啦
1都係咁

殷志源試過開live打機打十個鐘

Wtf 俾導ching 跣左獲

<已經40天什麼消息都沒有的組合 — EverGlow>
Cr. Theqoo

變Pristin??????

【theqoo】本來完全能夠拿到大賞但最終沒能拿到的組合T-ara
2011.06.29 Roly-Poly 年榜1位
2011.11.11 Cry Cry 年榜33位
熱曲雙連擊再加上2012.01.03年初的Lovey-Dovey
原本無條件能拿到大賞，但結果年末頒獎典禮全部不參加，別說是大賞，連本賞也沒能拿到...
理由：瘋了的所屬社

即刻有

恰人小姐姐會戰勝歸來

又幾醒 咁有諗頭

Everglow怡人，詩炫新冠檢測為陰性，將解除隔離並重新展開活動

講咩 ???

Now, seeing the couple appearing on a TV broadcast together for the first time in years, many netizens furiously commented:

"Crazy b******. Why can't you just live quietly and out of sight."

"I can't stand this."

"Please leave Super Junior."

"Wait, what is he still doing in the group anyway??"

"If you want to live doing whatever you want, you need to leave Super Junior and not cause any more harm to the members and the fans."

"Do you need a job now? Why do this after all those years?"

"I feel bad for Kim Sa Eun too... She studied opera and was a famous musical actress before she met Sungmin, but now the only title she's going by on this show is 'Sungmin's wife'. Did she really want to throw her own career away just for all this?"

"You've done nothing to deserve the name Super Junior."

"This is one of the most disgraceful controversies in the history of K-Pop."

見你提起所以想更正你
如果我要改名，應該係咁
Apink（冇被公開既男朋友）

暫時韓媒都係冇料到

人見人憎

支那妹順勢退團咪皆大歡喜

Twitter班大愛撚仲以為緊啲fans係因為佢結婚先唔鐘意佢

這裡是樂華娛樂.

EVERGLOW新冠自我隔離解除及施賢，怡人關於最終結果陰性判定 特此通知.

上個月12月1日 施賢，怡人被確診為陽性 之後根據保健當局的方針專心接受治療.

今晚最終檢查結果為陰性 並得到了保健當局確認日常生活和活動沒有問題.

曾作為密切接觸者的EVERGLOW 4名成員也計劃重新與因自我隔離而被中斷的粉絲們進行溝通.

今後 本公司將積極配合政府的方針 將藝人及工作人員的健康和安全放在首位.

再次向各位粉絲表示深深的歉意 向等待的粉絲們表示感謝和道歉.

[閒聊] Big Hit娛樂認為股價暴跌的原因

成員返咗家鄉有咩source

終於上水

打九個鐘仲keep到呢個樣算勁

算啦人地節目d字都打哂格，放過人地啦
我諗佢完約都走，但唔知幾時完?

**junior咁撚好笑
唔講以為係sj 先有問題果個

咁IZONE個Yena點算

駛啱駛呀仲唔尊重好樣衰

間公司仲未諗住除走個死人面具佢啊
出道咗幾耐呀...真係到解散嗰時先除咩

新女團？咩公司？

你未完sm份約唔代表可以唔退隊
大不了咪solo 咁唱得

點解要戴嘅？

冇人知但係睇介紹話上Billboard一位就除面具 即係....一世都要戴住佢

晟敏咪即係陳小春,林曉峰呢d

SJ入面佢一直都free ride
出嚟一定話自己SJ出身
冇好感

Gimmick
話上到billboard會除解散都未除到

點解有個咁既人設咁傻仔，解散左都無現過樣就好笑

佢有啊
唔賣得咋嘛
所以咪懶死痴團

可能定期換人上去玩

其實係咪同1個人黎

可能多人過nct

可能係有丁絲都唔定

唔係新女團

你係咪成日幻想自己係佢地冇被公開既男朋友

個意思係
Apink（冇 ＂被公開既男朋友＂）
唔係
Apink（＂冇被公開＂既男朋友＂）

Mydoll Ent

等於大大與小妹 無人知大大係咪同一個

咁..祝佢好運

好慘

有韓飯judge緊itzy年榜20拎到本賞

上billboard 姐
唔一定一位嘅

兔仔頭嗰個團

支那妹快啲死

Changmo 有去都冇本賞

終於返來，等到想死

你全家死得仲快

點解頭2 3冇show評委分 音源分咁高
反而BTS音源低佢地咁多 評委分又最高

你弱智定on9
EVERGLOW間樂華係中資公司，冇可能好似其他華人idol主動退團返內地揾食

然後恩光退伍之後都開過一次12個鐘

@不好閉嘴吧
金唱片本賞10個 但2-3位的Changmo沒有獲獎 而19-20位的ITZY獲獎了 引起爭議的頒獎
Cr. Theqoo 評論500+

Daddy

回購疑雲再哩單野

點解第十冇第十一又有？

金唱片以往有無大黑幕？

可能計埋評委分

60%音源分40%評審分
可能Maria音源輸少少分評審分拉返高

金唱片本賞10個 但2-3位的Changmo沒有獲獎 而19-20位的ITZY獲獎了 引起爭議的頒獎.
Cr. Theqoo 評論500+

2 3 評分連一半都唔過 評委係bts fans

咁itzy評審分可能畀到好高？

以前試過頒11個本賞
就算要俾ITZY都冇乜必要skip左Changmo
玩乜

最高分係防彈啊 上面幅圖咪話咗囉

評審分最高係bts 34.7分 假設比盡34.7評審分itzy changmo評審拎0分
changmo都係高過佢

已經公佈咗評審分最高嘅係dynamite 34.74分
就算假設itzy拎34.73分 加埋音源分19.72分 34.73+19.72=54.45
都仲係低過changmo嘅55.19分

有冇可能佢計高過第十位嗰首？

但宜家個問題係itzy有獎changmo無獎

Daddy幫ITZY都唔幫Twice爭個獎

想講佢哋全隊個樣死老竇咁款
好似被人拎槍指住逼上台

除咗恭喜都唔知講咩好

一個拎音源 一個拎銷量 JYP fat fat
女團名家每隊都有本賞

佢地今日冇去
聽日先有份喎

頒獎？

佢地其實有份提名
Jype份新聞稿寫哂全部公司有提名既團同solo
除咗got7
所以好多人都唔知佢地有提名

冇留意好多年
不過公正性不嬲都唔係高
形容做韓國Grammy好好笑

今年DQ左IZONE

我講緊呢段

如果係因為造假，DQ都正常
何況唔係四大公司旗下既團，唔需要太畀面

上年嫁

bts個首累積得個4個月 排到前十好癲啦
各平台破哂音源記錄咁濟
又係第一首韓國藝人hot 100冠單
評審分唔高至奇

下佢啲片放埋一齊嘅
Sor

changmo

IU金唱片表演正
唔識老嘅女人 好靚女啊

佢先得嗰27歲

多圖 超長圖 關於之前個bb鄭仁

Izone完約咪番黎

陸星材當材係同昌燮打賭輸咗要開12hrs
自此變咗btob傳統 退伍當日要即時開live轉盤
恩光中咗最細嗰格12hrs live
之後到昌變退伍轉唔中12hrs但啲粉絲係咁係cm box叫佢要轉多幾次轉到12hrs為止
佢自願話咁開8個鐘

話說上個post講新團冇見過fans，bae173嘅道賢同翰潔上年開過簽售，都算見過下fans?

p1harmony都係開過簽售

【theqoo】CHANGMO instastory更新
“老子小地方出身沒錢沒權書寫了歷史!!!!!!!要成為韓國最棒的藝人”
出story屌itzy偷獎

淫雅edawn有無做愛

edawn jj

Irene仲大過佢 佢做女團門面都得

係咪zip左野

15歲出道好似BoA咁出道20年其實都係34歲

可惜依加BoA D老態出哂黎...
但佢D歌正係好正好高質

真係好無良心 好仆街

got7 唔續約

GOT7全員不再與JYP續約！

GOT7最近與JYP娛樂公司結束了專屬合約。 2014年出道後已經過了7年（標準合同上專屬合同的最大有效期）。

2021金唱片頒獎典禮是最後一個完整體組合的活動。

JYP方面之前對成員們的轉會傳聞表現出了慎重的態度。 因為合約即將到期，所以會一直和成員們商議到底。

某歌謠界相關人士表示:"GOT7關係親密，大家就組合行動達成了共識。 但是與所

【Dispatch】 GOT7全員離開JYP娛樂，不續約單飛
GOT7最近與JYP娛樂結束了專屬合約。2014年出道後已經過了7年（標準合同上專屬合約的最大有效期）。 "2021金唱片"頒獎典禮是組合的最後一個活動。
JYP方面之前對成員們的換公司的傳聞表現出了慎重的立場。也就是說，為了組合存續，正在從多方面進行討論。最近雖然有一兩位成員表示了續約的意向，但他們表示如果組合不存在的話就不續約。
某歌謠界相關人士表示：「GOT7成員關係親密。成員們就一起合作達成了共識。但是在公司決定層面上出現了分歧，與公司舉行多次會議後決定分道揚鑣。"

成員們的去處也備受矚目。最先傳出換公司新聞的成員是珍榮。他將與BH娛樂公司簽訂專屬合約。目前已經完成了細節討論，正式投入了演員活動。
有謙也被傳將轉投HipHop廠牌AOMG。這是JYP出身的樸宰範為首所在的地方。已經與高層負責人進行了最終會談，因為可以專門學習嘻哈和舞蹈，所以有謙敞開了心扉。
榮宰收到了Sublime Artist Agency的邀請。這是宋康昊、Rain、HaNi等所屬的地方。事實上，比起企划公司，該公司更具中介代理的性質。公司承諾，會在音樂，廣告、畫報等多方面進行力推。
隊長JB在為新的出發做準備。有著名HipHop唱片公司和全球唱片公司等發來了邀請。預計他將作為solo藝人，在能夠為他提供整體支援的地方安家落戶。
外國成員也有很多苦惱，Jackson同時在中國和韓國活動。他將通過自己的全球廠牌"Team Wang"展開全球活動。韓國日程將通過代理商進行。
BamBam也計劃同時在泰國和韓國進行活動。在韓國活動時，文化信息製作公司將為他提供幫助。他現在正在積極考慮與"make us娛樂"簽約。
最後，Mark將返回美國。他計劃暫時在洛杉磯和家人一起度過一段時間，之後準備開通個人YouTube頻道。他還打算在美國進行solo音樂活動。
熟悉GOT7的熟人表示：「成員們對GOT7有很大的愛意，即使分開各自活動了，但也同意如果GOT7要聚在一起的話，會提前抽出各自的時間。"

JYPE又同Got7反晒面又買獎

Jackson同時在中國和韓國活動。他將通過自己的全球廠牌"Team Wang"展開全球活動。韓國日程將通過代理商進行。

可唔可以唔好賴死係韓國

GOT7 7人未來各自的發展預想：
成員們的選擇。

珍榮：最先提出轉會的成員是珍榮。 他即將與BH公司長期專屬合約。 目前已經完成了詳細的討論。 將正式招聘演員活動。

有謙：被傳將轉投嘻哈哈樂曲團隊AOMG。 這裡是JYP出身的樸宰範所在的地方。 已經與高層負責人進行了最終會談。 因為可以專門學習嘻哈和舞蹈所以敞開了心扉。

榮宰：收到了subra imatist的邀請，這裡有宋康昊，Rain，HaNi等。 實際上比起企劃公司該公司附屬代理公司的性質。 既會為音樂即將為廣告，畫報等做準備。

JB：隊長JB同時準備新的出發。 著名嘻哈唱片公司和全球唱片公司等發出了邀請。 預計將作為solo藝人在能夠提供全面支持的地方安家落戶。

傑克遜：王嘉爾同時在中國和韓國活動。 他將通過自己製作的全球標籤“ team wang”展開全球活動。 韓國日程將通過代理商進行。

BamBam：也計劃同時在泰國和韓國進行活動。 在韓國活動時文化資訊製作企劃公司會給予幫助。 現在正在積極考慮與“ make us ent”簽約。

馬克：將返回美國。 暫時計劃在LA與家人一起度過。 之後準備開通個人YouTube頻道還想參加個人音樂活動。Yes

屌，蝗+2都唔續？

其他人都唔續 佢緊係即刻跟啦

都啱，無咗Got 6佢都柒唔起

有人搵佢先算啦

唔好搵佢，又貴又廢
大把人靚仔過佢

掛住韓國藝人個名喺大陸搵食會馨香啲？

幾醒 幾大唔抽身all in

咁都叫屌itzy?
佢似拎左獎開心多啲喎

都係你最好

第一句都唔叫？

如果組合不存在的話就不續約
呢句唔係好明 即係jype棄養先唔續？

係中國搵人仔算啦
奶共奶到咁韓國都唔見得有人歡迎佢

佢係韓係咪仲係全隊最紅？

【N】 Sulblime藝人經紀公司方面1月10日就與GOT7榮宰簽約一事表示：「現在正在討論中」。該公司旗下有歌手兼演員Rain，EXID成員Hani，t-ara成員孝敏，i.o.i出身的林娜榮，演員宋康昊等。

佢其實咩料 新人黎？

或者係其他成員唔想再做got7

林在範 ins更新 #GOT7FOREVER

成員問題定公司問題自己諗

佢就想

係
但唔知點解MissA 嗰兩個會咁唔掂

其他member都po緊

係中国，佢哋唔配擁有正體字

可以解 散band都係朋友 keep住聯絡吧

睇得出佢哋frd唔係扮嘅
但蝗+2當Got 6同事Only

仲係團個啲都冇乜活動係中国 比起蝗冇乜中国solo資源 好似係

佢不嬲都係咁講自己
話自己係德沼出身 冇錢冇權冇勢 由地下爬上黎

估唔到蝗+2都

有冇請食散水餅

珍榮都未po

唔算啦 16年正式出道
以前係underground 活動 呢幾年慢慢愈黎愈紅
一開始呢首歌都唔係好hit 既 出左一個月到慢慢爬上黎就愈黎愈多人鍾意首歌咁

唔熟佢唔知都正常
佢好多歌詞都係類似呢啲

全員唔續約好明顯係公司問題
佢地心諗 終於完約解脫

韓國網友對#GOT7全員不續約JYP#的評論
(cr theqoo)

再加上成員有po合照
今次真係好肯定係公司問題

組合不解散？公司會俾返trademark佢哋咩？

個個都好有計劃
好有料

Gidle的風格真的讓人不安… Ft. 東洋風
Cr. Pann Realtime Ranking

我見到滿滿的團魂

黃光熙近照

咁就要睇下jyp/Jype仲賣唔賣「人性美」呢個人設

原來都過左咁多年了~~

JYP方面之前對成員們的換公司的傳聞表現出了慎重的立場。也就是說，為了組合存續，正在從多方面進行討論。最近雖然有一兩位成員表示了續約的意向，但他們表示如果組合不存在的話就不續約。
某歌謠界相關人士表示：「GOT7成員關係親密。成員們就一起合作達成了共識。但是在公司決定層面上出現了分歧，與公司舉行多次會議後決定分道揚鑣。"

姐係佢地有啲人想去其他公司 保留got7身份以後再活動
但jype唔肯所以一齊唔續約？

又裝修

如果我中文無問題嘅段嘢似話有兩個想續約，但如果其他人唔續我都唔續喇咁樣囉

岩岩上面係咁講got7
望到呢張相以為係珍榮/mark

同岩岩退伍差好遠,但佢應該無時間開刀打針都可以打到咁靚仔自然?

股價會唔會大跌

佢算係整容界傳奇

唔會喇

應該係個兩個想同JYP續約但係要其他成員都肯繼續一齊做got7
其他成員可以個人簽其他公司但係要同jyp簽返個組合約咁?

得一個續約好似Hyuna賢勝咁 無好下場

雖然唔鍾意got7
但今次覺得佢地好型好齊心 一人唔續全部唔續
無咩幾多隊做到

琴晚睇台仔dcard 法國大把台仔真係雙重標準撚
其他公司既團出事 就屌埋果個團member
jype出事 屌公司好啦係公司錯
jype係台灣追星圈真係仲政治正確過美國blm

宜家先睇到
幾正

呢個同意

本身我以為得蝗+2續
佢唔續真係幾surprise

宥斌惠林趙權留喺jyp續個人約都冇乜job
唔係全部續嘅話真係轉其他公司好過

整到唔似黃光熙

Jyp正垃圾

認同呀

佢唔續先最正常 一早諗住佢疊埋心水返佢個大陸
唉 咁就冇左一隊

作為出道飯真係好感慨
我嘅青春呀

佢地既世界係子瑜related都係好既

[閒聊] 舒華國旗爭議，方塊火速道歉

@漂亮虎咚咚

JYP剩下幾個團的續約時間
Day6: 2022年
TWICE：2022年
Stray Kids：2025年
ITZY：2026年

佢一定係最想續嗰個 佢個人發展條路一早有 喺支國開公司做活動 韓國又黏著個團做韓星

Day6大機會有人唔續

Day6真係好可惜

Jype對jae勁差

呢間嘢唔係出名奶咩

JYP 唔會令佢中国發展方便啲咩？

Day 6續我會更加O嘴

唔續正路啦 明明可以更紅

Day6續先出奇

雖然有隻蝗 不過真係佩服佢哋咁有義氣做到齊上齊落 其他搵到錢嘅團有成員走都唔會解散keep住保留個團賺錢 所以got7解散個決定唔易做 尤其係個團咁賺錢 第一次見有韓團做到咁 估唔到佢哋感情咁深

面罩 不如話係印度風
其他東方嘢好難細分係邊個

BoA細細個就比SM接job日捱夜捱係快殘好多
IU一直就好似養生咁加上佢又勤力做醫美打針

真呀冇啦啦雪佢咁款

原來不知不覺都比左五年時間T寶進步

【the qoo】從GOT7續約來看JYP續約率

Wonder Girls（2007年出道）:先藝，宣美，昭熙，譽恩，泫雅
續約（2014年）:婑斌、宣美、譽恩、先藝
再簽約（2017年）:婑斌，宣美
中間合流:俞斌（2007年），惠林（2010年）
中間退出:泫雅（2007年）
續約決裂:昭熙（2014年）

2AM (2008年出道):李昶旻、任瑟雍、鄭珍雲、趙權
續約（2015年）:趙權（JYP）

2PM（2008年）:JUN.K、Nichkhun、澤演、祐榮、俊昊、燦盛、宰範
中途退出:宰範（2010年）
續約（2013年）:JUN.K、Nichkhun、澤演、祐榮、俊昊、燦盛、澤演
再簽約（2018）:JUN.K、Nichkhun、澤演、祐榮、俊昊、燦盛、澤演
但是澤演沒有續約JYP，而是和51K續約的話，就會進行組合活動。

MISS A (2010年):Min、孟佳、王霏霏、秀智
中間退出:孟佳（2016年）Min（2017年）
續約（2017年）:秀智，王霏霏

GOT7 (2014年): 珍榮, Mark, JB, Jackson, BamBam, 有謙, 榮宰
全員續約決裂（2021年）

其他JYP歌手的續約時期
DAY6 (2022年)
TWICE (2022年)
Stray Kids (2025年)
ITZY (2026年)

三大以外既表表者
同強國公司合作開新團冇幾多間

幾爽皮同team同事拉大隊一齊quit仆街公司

唔知winner 續唔續呢

IU輕鬆好多 又唔洗跳舞 出咩歌都hit 冇乜壓力

GOT7在外國都算頭幾名最有名既韓國組合
JYPE就咁冇左一隊40萬銷量又多followers既男組合
之後應該全力捧Stray Kids
暫時短版都係音源，其他方面有潛力比GOT7做得更好
咁都好啦，最少冇強國人先

Sistar都係咁啦

Cube之前大股東係iHQ

佢地應該係一係一齊續或者一齊唔續
而且佢地唔係同got7一樣係垃圾二本部
雖然studio j都係垃圾但係有追既話知道仍然活動緊既成員真係差唔多日日都有野做
幾乎隔幾日就出新歌新cover新feat
就算係jae都有
只不過佢真係心理問題先唔想露面
而且佢都好著緊day6 日日諗點樣promo day6

Jype肯定肉赤 割7仲未到衰退期而且美國市場仲上升緊

D老一輩既歌手係咪唔再攞獎 全部都係後生拎

IU 22,3已經上神枱，呢幾年都半退休狀態

應該淨係開fan meeting
陸晗好似都係咁 之前走左之後每年返去1次見下d fans

咁咪好囉 香港長期比班老屎忽攞搞到停滯左十幾年

攞又比新一輩嘅fans屌㗎啦

big bang都續 應該都會掛

主力拍戲好過 演員地位高過歌手咁多

Mino 一定續

why not both

昭宥仲係starship喎

長遠睇係好事黎，
真係唔想好似香港樂壇咁

佢地團魂咁勁，應該會一齊掛

零宣傳，冇showcase 專輯賣左34萬
仲要公司印得唔夠貨

美國市場，公司冇理佢地
但粉絲集資沖左個iTunes第一俾佢地
團團都一早上到美國Amazon賣貨
但佢地一直都冇份
直到最新一次先有

歐洲好多團都會去巡
但開到場場都過萬人既團
Got7係少數可以既

泰國大陸更加唔洗講

jyp仲玩unfollow咁小氣
最新隻專一啲要佢地留既誠意都冇
又唔諗下如果公司有正常對佢地
佢地可能就會續啦

有得攞唔通唔攞咩
鬥音源鬥銷量鬥投票
老一輩歌手點同你爭啊
入到候選都少啦

鬼會肉赤咩 股價都冇咩點跌 我係公司捧straykids好過啦 got7冇咩上升空間 見最後一次cb 公司唔係好理佢地就知 跟本冇心同佢地續約 公司正常會留twice同straykids都夠啦 而家jyp仲有隊日團nizi u幫手搵錢 又會同psy出新男團 唔需要浪費資源係隊無潛質既隊伍上面 美國除非去到bts級數 唔係都搵唔到咩大錢

少左一個團 正係專都幾十萬銷收入都唔肉赤 係JYP先做到

早幾年任昌丁, 尹鍾信都有攞過吓獎
都係睇歌夠唔夠hit

Got7死忠多
唔洗做咩都賣到34萬
7個月空白期
仲賣左3次周邊
你話公司傷唔傷
更何況starykids同itzy都有回購嫌疑

關個股價乜事 割7對jyp先重要 唔洗投資大量宣傳費都有穩定收入 你諗吓你間公司有幾個產品賺緊錢冇端端要你放棄其中一個你會點

twice 都有啦，最新個隻數字合理好多

羅豬腸隊野

Kim hojung(trot우리家嗰個）treasure enhypen 新人獎

Winner 點同Big Bang 都唔係親生仔

咪亂講啦 h榜都出左聲明話唔係回購 已經唔係jyp出 仲有最新個隻賣左47萬 其實比以前韓專仲多 係除左more & more 因為係隔最耐既cb once儲到多d錢

之前個post擺明係支那人黑twice 放上韓網 連twice韓文都寫錯

王+2在強國搵既錢JYPE有冇份？

其實got7d歌唔差。。

但係係講好一人唔續, sistar就disband

梗係有啦
咩都唔洗做就分到錢
不過以後冇lu

又想佢地4個一齊 又唔想佢地留喺yg

所以話JYPE點會唔肉赤
搵少左就係搵少左
仲要JYPE成日想攻美國市場，GOT7係最有本錢果隊

無錢收點會肯放佢返去
不過依家無續約
蝗+2可以自己袋晒

開頭幾鐘意呢1首

世界仔緊係跟大隊其他人走佢留就唔係got柒係碌柒

股價冇跌就唔肉赤！

今日星期日咋

真YG對佢哋差到
綜藝都無機會上

Twice 應該會全員續啦 但唔知會唔會開始個人活動 仲係咪繼續困綁式銷售

但係呢幾年skz 唔係都喺海外好紅咩？見又話開tour 又賣幾十萬隻碟 仲要係上升期 jyp 會唔會諗住等skz 食左got7 既市場
利申唔係fans

而家Jae好似除左Twitch打機之外都冇咩Show出
其實JYP想點

而家咩團都吹海外紅

Got7 fans個個係Twitter勁開心
話終於脫離Jype苦海

好似都係ateez skz everglow loona 仲有勁多隊都係咁吹 但係韓國仍然 wfc

微博都係 早幾日已經拍晒手

jae每個星期都會出podcast
晟鎮就真係冇晒影

唉 好地地一隊咁好嘅Band俾JYP搞成咁

基本上係韓國唔紅嘅團 啲fans就會好自然話係外國紅
但係上面咁多隊外國紅嘅團淨係得loona 同埋冇話自己外國紅嘅TXT有入過billboard 200

睇Spotify同Youtube數據
SKZ係上升得幾快
銷量又賣到三十幾萬（唔知真定假數）

唔係話有新團上升得快就要放棄成績穩定既舊團
好似GOT7呢類外國都有知名度更加唔應該咁易放棄
有兩隊當紅男團點都好過得一隊

其實我覺得係
今日篇新聞講到GOT7一兩個成員要求保留團體先續約
即係代表JYP本身就想GOT7自然解體, 等家族飯流過去
但係搞到反晒面, 公司形象差晒, 勁失敗

有得吹好冇得吹我估

搞得咁難睇 唔覺got7啲粉會轉追stray kids

冇啦
Got7 fans憎死jype
仲過去stray kids到咩
今年出新男團啦
Stray kids會面臨同樣命運
因為2pm Got7都係咁...

好似得sm 做到？

Dreamcatcher囉

又新男團？？

我都係咁啱諗到邊隊就打下希望佢地可以海外紅番入去韓國 (雖然好似有少少難

【Daily Eye】“2021第35屆金唱片”changmo 未能獲得本賞引發造假爭議，金唱片頒獎典禮捲入公正性爭議。

9日下午3時50分，"2021第35屆金唱片頒獎典禮"在京畿道高陽市舉行。金唱片頒獎禮的獲獎者選定方法是按照音源使用量計算的定量評價60%分數和審查分數40%進行合算。
該頒獎典禮雖然將音源使用量作為最重要的審查標準，但是去年Gaon Chart累計Gaon指數排名第三的changmo卻被排除在了本賞獲獎名單之外，引起了爭議。

間間大公司都衰，大家睇好邊間公司嚟緊發展得好？

睇埋今日個頒獎網民反應就知係咪真紅定吹下
但stray kids 個hyunjin felix唔係係韓國都算紅咩

依家睇外國紅唔紅，好多時直接睇Youtube,Spotify,社交平台followers啲數據
上年MAMA頒果個top 10 global choice獎咪就係睇呢啲數據

K-pop依個大勢都係想推向國際化
好多公司組合一出道，女團就包裝到girl crush，男團就3,4個rappers又sell節奏快比較嘈既舞曲，又多外國成員
對成個K-pop發展其實係好既，又較易搵到錢冇咁易霉

【SPO TV News】“所有成員都轉所屬社的傳聞”GOT7 在金唱片頒獎典禮上表示“21年也會展現很多面貌”

在GOT7與經紀公司JYP娛樂（以下簡稱JYP）的專屬合約到期之際，因最後日程而聞名的"金唱片"獲得了專輯本賞。在今年發行了迷你11輯《DYE》和正規4輯《Breath of Love: Last Peace》，進行了活躍的活動。發行日後的一周內，《DYE》唱片銷量刷新了歷史首動紀錄。 《Breath of Love : Last Piece》也創下了27萬張的銷量。

連續5年獲得本賞的GOT7表示:"這次也拿到了。 這都是托鳥寶寶們的福。 2021年也會以多樣的面貌展現給大家"，"不論何時都非常感謝"。
GOT7此次獲獎是與所屬公司JYP的專屬合約中最後的日程，吸引了人們的關注。 GOT7的標準合約書上的7年專屬合約期限將於本月內終止。這次的"金唱片"算是最後的日程了。金唱片因受到疫情的影響，進行了事前錄製。在傳出所有成員都轉所屬社的10日之前錄製完畢。

佢成日喺直播promote day6
早排mama投票佢叫fans除左投day6
仲要投jyp旗下嘅團
真係唔話得

YG算唔算？
有哂4隊男團，老中青都有
不過iKON唔上唔落，Winner今年又完約
Big Bang就應該唔會散

養子

揾ONF比係咪自討苦吃
話曬人地都RtK亞軍

晟鎮除左個次開vlive次後好似都冇見過佢咁

認真問 係唔係無頒獎禮係公平公正？
rapper真係無人權
JYP買獎可恥

got7係演唱會機器賺咁多都唔會肉赤

原來LOVELYZ已經出咗道咁耐

其實只係外國紅過韓國
唔係真係外國好紅

JYP FANS真係痴鳩線

佢記得係佢係Twitter話公司對佢唔公平
到最後公司迫佢係Twitter解釋講佢唔係咁既意思

jyp一下子失左中國同泰國市場 唔肉赤至其

大陸一團同psy一團

jae日日凌晨四點幾五點開twitch打機
今日先話要作詞準備錄歌
晟鎮開vlive算密啦
一路散步一路傾計
精神面貌又好 佢recover緊明顯有心推曬所有野
佢連小分隊d野都唔係太知
出隻guide都破百萬view
等緊下隻碟完全體出

所以而家咪得聽話個啲有野做

但係男團啲外國style 歌真係幾難聽下見啲fans 成日話韓國人唔聽男團title 想講有啲團啲title 真係好嘈 唔會想搭緊車嗰陣聽

Jyp家族飯請認清事實
P1仲要係2020年1月已經開始講

個人活動會變miss A

生意唔係咁做架

想像唔到呢間公司係sell人性美

呢隊唔係佢上mama 我都唔知邊個來因為平時好似好少聽佢地個名咁

個人活動到咩 ？
出道咁耐 戲都冇演過

外國人就係鍾意呢種
睇上去真係有型啲既

全公司最好待遇藝人:JYP

佢個人好坦誠無乜隱暪
真係好多野都係day6最大
所以就算唔續jyp都唔會退day6
樓上話佢俾人雪有追就唔會咁講

會唔會以後出既團既歌全部都係咁嘈係咪我老 真係唔識欣賞呢種style 既歌

原來JYP都有去金唱片

我都係身邊有frd追先識
個陣連KQ出左新團都唔知
佢地簽售8成外國人仲要大部份都係歐美嘅
所以銷量高都係正常
個個都衝簽售

可惜係今年nizi u 出道 係日本紅到痴線 搵好多錢 股價升左好多 got7亦變得無想像中咁重要 仲有p1 只係財經評論家既觀點 唔代表咩

經營方式唔同
SM 係隊嘢紅咗會搵資源 support 去 keep
JYP 係資源集中谷一兩隊
你睇佢地公司請幾多人大約會有個概念
SM 係多團搵得多但經營成本都大開多
所以條數出黎反而未必有 JYP 咁好

真心覺得衝fansign 既人都好有錢下下要買幾十隻仲要未必中到 好似倒錢落海

佢日日諗點樣用最少錢放落jype藝人去搵最多錢 自己就投資最多

同埋男團啲髮型唔係中分就係齊陰
好難分，唔係一線嗰啲真係分唔到邊隊打邊隊

佢地起碼都100隻起跳

金唱片
大賞
BTS

本賞
BTS
EXO
Baekhyun
Seventeen
BLACKPINK
Got7
Twice
NCT
TXT
NCT 127

2020JYPE最忙藝人:JYP

1個團既日本市場>>>>1個有哂世界唔同地區（除左韓國差少少）既市場既團

TXT咁快有本賞真係幾勁

始終有一日都要架啦盡早舖路好過

我估大部分男女團公司都係靠奴隸低分成約賺錢 第一張約可能37 28分 再續約可能得番55分 所以你第8年賣40萬隻碟同第7年賣40萬隻碟既淨收入可以差好遠 對公司黎講老團無新團無咁大吸引力

TXT 專輯銷量成績一次又一次進步
已經好勁

啲公司鍾意直接出新人都唔留舊人就係因為新人好呃
為出道19分帳都肯

上到台睇到表演同舞就覺得好睇
但呢啲成首都boom boom boom又重拍嘅歌 淨聽就覺得好嘈 加上首首都係咁 就唔係個個都啱
反而有時啲收錄曲仲好啲

SM啲老團仲要湊細路 想玩一家人 一代接一代咁
JYP反而無話要舊團照顧新團？

經營理念唔同
JYP Daddy 一個照顧哂

最慘係通常因為title 唔啱聽 啲人就唔會有興趣同你loop 埋啲non title
然後下次出歌啲人可能連title 都唔想理
以上情況無限loop 就算有隻歌好聽都好難爆到

想問band係靠公司俾歌定自己自給自足？

自給自足 jyp當年自己話band就係要自己寫歌
寫唔到曲就冇得出道 所以由出道開始都係自作曲 youngk今年啱啱破一百首歌

Day6出咁多首個quality都仲keep到話哂都大公司出品好可惜真係值得更紅

其實有冇其他團唔續約
班fans係咁開心
Jype個朵今次真係輸哂

留言好多got柒fans屌JYP

RAIN都幾慘

企係到都開心到笑出聲

想知佢地係咪到同JYP同一日錄

我估jyp有投資蝗間公司 唔係點會咁支持佢返支國 lay都應該係咁

有投就唔會放到佢走啦
支那市場咁多錢賺
Jyp點會同錢作對 (唔係佢都唔會要出支那男團啦）
講緊係佢唔洗投又有錢收
何樂而不為

兩個概念
蝗唔續JYP 但JYP都可以透過投資蝗嘅支國公司分到錢

Dislike 多到

Everyday6 呢個project真係其他gp模仿唔到既野
一隊band有4(5)個vocal咁癲再加上作曲填詞
其實唔演戲唔賣樣係韓國真係唔會超爆紅
但係佢哋一步一步累積落嚟既野 有好多idol都cover佢哋d歌
音飯都唔少 唔係zombie個期無食住個勢上音放加埋個武肺無得開con出live真係好可惜
Btw Jyp d歌狗都唔屌留番俾佢自己一年cb 8次啦

bambam真係好cute

SM YG 2代都仲keep 到啲團喺度
JYP 2代散曬咁濟
最新嗰啲未上曬位，3代又開始散
如果Twice 唔簽，ITZY 又未去到Twice 嘅位就大檸樂喇佢

Girls Days ?

所以近期男團裡面幾睇好TXT
佢地首run away同最近既553
就算唔睇表演淨聽歌都好啱平時聽

未去到大檸樂嘅 最多冇咗忽肉賺少咗 佢一向都唔重視個人發展 賺錢方式都係不停開新團 新團受歡迎佢就冇擔憂

唉，RIP Got 7, missA

真 原本覺得Big hit 成日用bts 師弟呢個名綁住佢地所以冇乜興趣 但係run away 真係幾好聽 起碼有melody 同埋唔係淨係boom boom boom 好嘈咁

Btw mark個老豆好反共

daddy最推既個人就係佢自己
班仔囡完左童工約就要自己出去闖下喇

虎牙直播

佢地最後唱breath嗰陣興奮到呢
中間仲會好似末放舞台咁俾心
雖然真係佢地末放舞台嚟

唔算奶共
又冇講過咩我是中國人咁樣
更何況而家仲要番美國唔係去支那

仲要手翹手彈下彈下出黎攞獎

甩難咁款勁開心

got7坦白講好可惜

GOT7 生不逢時 果時JYP 又俾Loen 針
之後公司揀歌宣傳捧人都係一言難盡

離開真係唯一出路
反正我覺得JYP 都無咩打算要啲團長久留係公司
完約你哋就出去啦

係啲外人用呢個名綁佢地咋

前幾年bp搶左IOI個新人獎

LM

以前係咪多數得一團攞新人獎
今次攞新人獎都有3組人攞到

得罪講句，Twice唔續約可以靠咩搵食

以前有時分男女新人 有時就得一個

一定全員續約

有邊個可以solo

4個外國成員唔續應該要返本國發展
坦白講韓國成員睇唔到邊個可以有潛質做個人歌手/演員
要鋪演員路嘅話就要開始放啲成員去試鏡由配角或者女二做起
好現實咁講做偶像唔可以做成世 始終都要單飛演藝生涯先會長久

唱歌冇人solo到
連主唱都唔算強

所以就係冇潛質囉

但經歷完Got7
Jype更加唔會開個人資源俾佢地
要捆綁佢地一齊
等佢地除左團就冇後路
咁先唔驚佢地會走

一定SM

嗰個係melon

想睇yg出番bigbang

正解

真 爆咗咁多大醜聞都冇事 出事嘅幾大惡人強行留住都大把飯支持 個fanbase穩到...

志效

但SM依加出D團都係好勉強硬推出黎, 長遠唔睇好

真 睇mama個陣啲男團boom到聾咁濟
到TXT即刻舒服返

首先唔洗𠝹手先
老豆係醫生
有個仲有屋企幾間診所

當年依到啲人 話cube fnc取代jyp

你以為勉強姐 人地背後做左幾多野唔會同你講
SM由一代團既kangta到依家既nct aespa 4代人齊齊整整
行得最遠既公司就係佢地

好多人睇野好表面
男團唔夠防彈勁,女團打唔嬴BP TWICE 就以為SM會收皮
以上呢幾間公司全部係一人公司 當紅團一收皮公司自然跟住跌

記得之前佢哋上weekly idol Defconn問佢哋首歌係咪jyp冇份作 bambam即刻勁大反應話：「冇啊！全部係我哋自己作㗎！」笑到抽筋

當年fing 台灣旗好難係支那洗底 你知方丈份人好小氣

今年本來SM女團上位年俾SBS同Irene害死

佢地本身呢幾年應該搵唔少。

D濕鳩cody本來就抵屌 似住自己有十幾年經驗就亂9咁黎

JYP演員部廢的
要轉演員一定離社

你諗真d先講喇 有邊間支國公司敢簽佢
台灣公司應該每間都想簽佢 但有d要奶支國市場都唔敢簽佢

作為出道飯見到佢地解約解到咁開心
我都唔知喊好定笑好
總之祝got6以後一切安好

日本成員唔續約嘅話似會引退結婚

zombin嗰期唔係因為member心理有事先冇上音放咩

SM 如果正常情況可持續發展嘅能力一定係最高
因為佢地都叫留到人同埋肯俾資源舊人(相對下)
但亦因為咁佢地經營成本亦係最高
遇著武肺蝕亦蝕得最甘

JYP 推團方式其實都唔洗同佢地擔心
除非 JYP 死咗
佢嗰種密密出團方式係有風險但唔到你唔服
用咗咁多年都係 work

YG 嗰種精兵制對比下不確定性可能仲高
求神拜佛 Teddy 健健康康

上次都炒過一次車喇 話aesap唔會紅 點知相反係爆紅
居然仲有人話sm唔掂...

摺咗啦

有幾個係有錢女黎

佢地係咪仲需要出黎搵食
賺落嘅錢唔續約淨係做 YouTuber 都應該下半世衣食無憂
仲未計結婚

呢幾年賺埋賺埋佢地身家都唔細啦

要成功轉唔易囉 幾難先遇到人生角色
加上韓國人對idol同演員分得好開

有希澈 momo隨時引退都得啦

好似話有成員之前有公司邀約拍劇 但係為咗所有活動都要9個人一齊哩個原則放棄咗 為咗義氣放棄麵包

蝗: 新年新開始

法國條柒頭皮好鍾意爭第一搶鏡頭
但係人地唔影佢

到時要收皮就九個一齊

情與義值千金 好似got7咁 講真冇諗過會有團做到咁絕 對佢哋改觀咗 醒件事幾熱血同touch

點解成日都要咁樣話子瑜？bp gidle果啲瀨到出哂面又唔鬧？
我真係睇唔出點解要話子瑜

鳩估定延唔會續，話哂佢都有個演員家姐可能真係走演員路
架妹line 返日本啦應該都

外國style係咩style
有冇實際例子

連登嬲鍾意雙重標準同blame the victim

原罪團 唔洗問點解

blink: lisa係被逼拍青春有你

Momo 陪仔應該留低
話晒樓都買埋
Mina 唔續就似直接引退

多謝公司jyp二本部都冇講
交戲都費事

Mama 好多新男團表演既歌就係例子全部都好著重performance 同埋好重boom boom 既感覺 仲有一大段rap 對唔熟既人來講應該會好難頂

AOA miniskirt 到heart attack嗰陣幫fnc 唔少
但歷史事件之後就

子瑜成件事根本係悲劇
但係連登仔覺得佢奶得好開心

咁當時子瑜得16歲又新人... 應該真係被迫嘅...

其實好多公司都好似一隻曱甴咁 你以為佢要收皮？實則佢係打唔死嘅
e.g. cube beast 同4min 走曬咁滯 clc又上唔到位 以為佢要收皮啦 一出gidle 又賺番
仲有閪公司pledis svt彈起 就連霉爆嘅nuest都反cup 有財閥backup嘅大公司點會收皮？

唔好話佢自己身形柒carry唔到啲衫

屌下先好… 呢度講兩講又燈死

got7咁有義氣一齊唔續約，同當年神話一樣，咁佢哋會唔會學神話咁一齊開公司專做團體活動，個人約就分開?咁樣真係有排玩，當完兵都仲玩得，不過佢哋同jyp鬧得咁僵，got7啲歌同got7呢個名應該爭唔到，就似Highlight 咁開新名

用奶共霖同佢比... 事實奶共霖真係奶共喎

咪係囉 佢上202第一集 自我介紹來自中國喎

事實就係，係呢到子瑜就被鬧要幫雜總含，lisa果啲上埋大陸節目既仆街就冇人鬧，仲要一味俾呢到既人吹捧

講緊子瑜啊

你講呢句會唔會有啲格硬嚟諗唔到example唔使搵啲咁既垃圾做example，睇到都尷尬

Cube又唔係全靠gidle嘅
Btob後期都幫佢地賺返唔少
個下先最嚇人以為真係就咁收皮

佢邊有避
佢講台灣係中國一個省

咁佢而家夠大個啦掛?
佢自己話佢係中國台北省喎

唔洗咁高估支國人智商佢地帶風向仲易過連登
上啲話題度高嘅綜藝 買下hot trend 搵班打手控制下輿論 copy and paste 堆一模一樣嘅copyrighting 見到有人鬧佢台毒就spin去佢捐錢比武漢 去到black pink 咁嘅level你同隻熊貓隻揪都大把fans幫你洗

奶共仔佢live 講過話自己國語唔正 想去北京/揾北京老師學普通話wor 咁唔叫真心奶叫咩

iu上晒岸都奶啦

照你咁講kpop 而家紅嘅全部都有奶啦
全部都唔好聽唔好睇了

見到講起大公司就想講呢單

Big Hit娛樂認為股價暴跌的原因

'ARMY'們追BTS但不追Big Hit嗎?

Big Hit認為上市前期待的'ARMY浪潮'沒有出現, 這點令人感到遺憾.

Big Hit相關人士表示"若全世界的ARMY進軍股票市場的話將會產生巨大的效果, 可能因為一開始預估的比較高且粉絲大部份為10多歲的青少年."

原新聞

---------------------------------------------------------------------------------
265. 真是的 Big Hit真以為ARMYs會因為BTS而什麼都去買去做嗎

776. ??????? 我忙著買三星的股票為什麼要買你的 ╕╕╕╕ ARMY浪潮 恩 不買~

784. 我不是10多歲但也不會買的

801. BTS不等於Big Hit

804. 為什麼會覺得粉絲會去買股票 真是無言 ╕

韓國人：got7 is free

斷估而家紅嘅團都有開tiktok ac啦
咁樣算唔算奶呀

一定要講一個中國先算奶共？ 唔洗睇佢哋嘅行為？

咪玩啦 奶共霖成家都係奶共

笑左 十幾歲細路會唔會咁快買股票 新手要買不如買賺硬既kakao/cj 咪仲好 big hit係大公司但係始終上左市冇耐 啲人點解鍾意bts 就要買佢 社長會唔會太單純定係當army 係水魚

唔知呢個相關人士係認購左股票嘅小職員定想搵接盤俠嘅損手股東
股價會暴跌最基本原因係一開始個招股價就已經嚴重高估
個定價唔係按照其他娛樂公司咁去定,
而係狂sell weverse benx當自己科網股同Naver, Kakao呢啲去比
唔識野嘅先會上當

引用事例 你睇吓rm舒華支中華民國旗cube秒道歉你就明白公司一定有立場同從中作梗喇
同埋要識分辨係唔係被迫要睇環境因素 周子瑜件事好明顯被迫 奶共霖同小豬冇分別嫁 冇事冇幹喺度大家都是中國人不用分那麼小

其實子瑜擺明係啲唔識政治既人，人地喺台灣語境下長大講既正常野搞到俾十四億蝗批鬥，又真係唔洗harsh到咁啊

有人覺得開tiktok係奶共
有人覺得開微博係奶共
有人覺得上中國節目係奶共

咁其實防彈都有開tiktok同微博啦 但佢哋之前咁大單嘢都無跪低 宜家啲中國人繼續鬧佢哋辱華 話要封殺佢哋 咁防彈算唔算奶共？

宜家big hit 收購咗pledis svt有護旗手 咁樣bighit係咪奶共？

而twice 當時jyp為中國市場推子瑜出嚟道歉 但佢哋係唯一一團無開微博(之前追po見過ching講) 但又不斷有人支瑜支瑜咁鬧

仲有sm同yg 呢兩間公司喺中國買新聞買得好勁 sm係韓娛奶共始祖 第一間公司引入中國人 騰訊有yg股份添

但佢哋旗下嘅團未必團團都有奶共 eg shinee snsd winner (唔知有無記錯) 咁係咪醒間公司嘅團都唔洗追？

nct同bp呢啲就唔洗講啦 又中國人又上中國節目又武漢加油 mk仔真情做埋護旗手 擺明奶共啦

事實係政治光譜太闊喇 每個人標準都唔一樣 根本就拗唔完

咁要cody黎把鳩 求其買堆衫黎自己著咪得

其實我係其中一隊係韓國完全唔紅，但一開始就係海外發展的男團的 fans；平時睇個團的 fans comment 基本上完全見唔到韓文

我認係睇完覺得編舞吸引，跳舞好睇，MV 正先開始做 fans 的；著重 performance 又唔係壞事來的吧

問題係佢一定唔係第一次屌Cody 屌到咁多Cody like嗰個post
今次仲要屌人成20分鐘 idol大晒唔使尊重人
閪女人自己都道歉仲要幫人洗白

都唔係得佢遇到呢啲情況 其他人都冇事 但就得佢一個態度差到畀人公開鬧

分析得幾好

Blackpink唔鬧得㗎

好明顯假膠啦

慘在有人真係認真覆

著重performance 梗係冇問題 佢地既title song 睇stage 會好爆好好睇 但係淨聽歌既話吸引力點都會跌咁啲 對佢地音源應該唔係好事 同埋韓國人本身對男團有偏見 就會變成惡性循環 國內知名度唔高 最後就變左韓國人成日話既 新男團冇隊啱睇
當然如果隊伍本身冇諗過focus 國內既話以上既全部都係廢話 但係話晒都係kpop 我諗都要喺performance 同 迎合韓國路人之間攞個平衡

佢嗰啲已經唔係奶共而係真心红
比好多支那人更支那

珍榮 → 有望加入 BH娛樂 (李炳憲創立的演員經紀公司)
有謙 → 有望加入 AOMG
榮宰 → 有望加入 Sublime Artist Agency (所屬藝人有宋康昊、Rain、Hani)
JB → 或將成為solo歌手
Jackson → 以廠牌Team Wang繼續活動
BamBam → 有望加入MAKE US娛樂
Mark → 回美國solo

佢唔係武力肺個陣捐錢俾支那咩

唔知上個po定今個po先有個韓國po講完，其實啲韓國人好鍾意嘅清新曲風係好難做到，大公司都唔係下下做到，對中小型公司更加係難，所以唔會亂搏 至於MAMA嗰三隊你哋覺得好嘈嘅男團，都有Title係清新風，仲有隊係因為一首清新風Title先攞到第一個一位tim。至於佢哋喺MAMA嘅表演，攞啲著重Performance嘅歌出嚟表演，都可以理解嘅

Sungjin 'Afraid' guide 好好聽

其實美國都搞成咁樣，嚟緊大趨勢應該係愈嚟愈奶
不如大家諗吓到時歐盟呀、美國、日本同韓國都配合埋香港嗰個安心上路碼同疫苗先開返關嗰陣要點算啦
不過都無得點算架喇，應該得肥仔金唔配合架咋

子瑜單野講真當年鬧到咁大 又逼左子瑜道歉 如果當時操作下 加上支那電視台都幫澄清左 根本可以洗到白

但佢地由當時開始 根本到依刻為止 真係完全沒理會過支那市場 冇上支那節目 冇微博 冇護旗 冇武漢加油

當年關注事件既都睇得出係被迫道歉
真係唔明點解要咁講子瑜

講多幾句 yg可以幫bp攞咁多代言翻嚟 其中一個最大原因 就係靠微博買熱搜 佢哋真係出好多錢做好(中國)marketing
一開頭jennie做到chanel brand ambassador就係因為佢係咁著chanel 然係yg幫佢係微博買熱搜 炒作新聞 整咗個「人間香奈兒」嘅朵 (再加上gd同老佛爺係friend)

yg將呢啲假數據整成report交畀啲大brand 話佢哋知bp喺中國有好大potential好多賺錢機會
雖然啲luxury brand無放過咁大舊肥豬肉 但唔知係咪信唔過中國啲數據 所以只係畀咗個brand ambassador佢哋 以我所見 中國個邊啲blink吹捧得好誇張

佢捐咗錢畀韓國 畀中國人鬧佢 搵翻之前台獨事件出嚟再屌過 然後佢就捐埋畀武漢

如果佢有周圍同人講就話討好啫
但係佢捐錢本來都冇想過要畀人知 冇人知道有發生嘅事咁點成立佢想奶...
件事係佢捐款畀韓國然後畀支國小粉紅鬧唔捐畀支國 支國站睇唔過眼出嚟澄清佢都有行善畀支國

佢把聲真係太好聽 有少少raspy
仲要唔係本身把聲係特登練出黎
呢首睇埋歌詞會想喊

SM 班fans 受又吹佢唔漲
東南亞一堆大愛撚

得罪講句子瑜完約退休都無問題喇，家底咁厚

錯重點
成日諗起佢屋企張紅色梳化

你係咪太睇少 LVMH, Kering 同 Chanel 自己啲 market research
同埋咩叫「只係」俾 Brand Ambassador
事實係誘張
Lisa 變咗 Hedi Slimane 愛將做第一個 Celine ambassador
Rose 就係 YSL 第一個 global ambassador
相對 Jisoo 同 Jennie 係最弱
一個「只係」攞到 Dior makeup 個代言
另一個 House Ambassador 叫做同時唔少人做緊

我大概明你意思重bass旋律單一 edm/ hiphop再加大量rap
與其話外國人鐘意不如話係大勢所趨 kpop好難齋靠歌嚟發圍 歌+舞先係武器 啲歌beat越密越重啲編舞先可以多啲變化 睇起上嚟越型 所以對比二代團 依家堆男團舞動線走位係複雜啲
再講kpop比人屌足咁耐口水洗腦commercial 啲歌冇內涵一味口水又係冇noise 反而獨特啲先吸引到人
好似支飯成日吹nct啲歌「高級」就係咁嘅意思 唔大路 難入口 你聽得入耳姐係你有taste

好多團初出道都會做清新風, 係成績太fail先轉風格
個韓國Po舉Love Me Right做例子, 但事實上出歌當時EXO已經大紅, 根本唔係歌帶紅人
唯一一隊做清新風紅嘅只係得SVT

你講緊The Boyz靠Bloom Bloom攞一位?
不過我覺得嗰陣會攞到係因為上專No Air吸左好多新飯, 唔係因為啲人鍾意Bloom Bloom
至今大部分fans都覺得No Air係1 top, 唔關咩曲風事, 係首歌好唔好聽

因為嗰陣btob 養成間公司咁滯仲記得嗰陣股價狂跌
點知btob頂住 依家仲有小娟養住

依家好多男團閒閒地都4個rappers

唔係話佢哋攞到個代言無料到 我有search過佢哋每個人嘅title 我都知韓圈時尚資源非常貧乏 而係某啲blink吹捧得太誇張 開口埋口就話佢哋係乜乜乜代言人 「人間香奈兒」 日日攞個title打飛機

佢應該係講ateez?

同埋mama個個performance係為左Kingdom鋪路
有睇RTK應該知個比賽跟本就係鬥performance
所以個三隊表演著重performance都正常嘅

其實團團都可以用上一首歌紅所以帶動下一首歌好成績呢個原因
利申唔係話你個分析錯
但的確咁啱攞初一位嘅bloom bloom係清新風

N shitty人多就費事講
但係其實都係除咗skz之外其他都好似剩係得兩個官方rappers啫
Skz都係因為隊長自己form team先多啲rapper咋嘛

認真問下

希澈有無話人生目標要幾歲結婚幾歲生仔咁？
我覺得佢地年紀差太遠
一個已經適婚年齡
一個仲係青春無敵偶像嘅年紀

Treasure我一聽已經幾把唔同rapper聲
不過咁多人可能叫合理掛

尤其大陸blind幫佢地寫埋小說
係咪得大陸追星會鐘意人地有錢

IU 代言大陸野，清泉
子瑜捐錢比大陸，奶共

早排睇到呢條片 Idol/歌手喺JYPE嘅artistic freedom其實應該好低 由其係管solo+band嘅Studio J 都唔知有乜春做 早兩三年 15&同白娥娟仲喺JYPE嘅時候產量又少 宣傳又冇乜咁 其實佢地都好有料 好彩宜家走哂出去 曝光率都多左 又可以做到自己想做嘅音樂 Solo喺JYPE真係食得屎

Sor 9唔記得左treasure
我係指依家普遍8人或以下多數2-3個

最近果次cb真係 唔算fans但睇到都好心酸 仲要係續約前最後一次cb 真係趕人走咁款 大公司嚟講應該冇乜邊次cb宣傳可以hea撚過呢次

唔睇真係唔知 2020韓團銷量可以用暴升黎形容
2020 Gaon 專輯年榜 排第100 嘅都82000
上年係49000
以前啲團賣到十萬已經好勁
現加十萬銷量偏地走 三大 BH一出道就二三十萬

其實點解會突然多左咁多銷量？
而家10萬銷量好似有少少名氣都做得到

大公司預左啦 連性格係點講咩都要管
音樂更加唔洗講
只係表演機器

我自己係咁睇

買碟易咗 啲人又有錢咗
出專又出多咗配置 要齊set又買多啲
有埋網上簽售都推多咗人買

同埋fans梗係唔想自己idol相比下銷量低
點都每人衝多啲啦

Skz喺jype應該係音樂上自由度最大嘅團 可能jyp相對較信任3racha嘅創作

希澈好似有講過話要成世做idol

雖然依家Twitter都唔係咩好野
但Got7出道到最後都冇跌出過頭3
唔明點解要趕左佢地
留佢地係公司根本唔會蝕
係要同錢作對
趕走完又要小氣

佢哋真係大自由度 佢地自己講之前隻神menu係喺定左title track之後先作出嚟然後交俾上面要求打尖呢隻做title 仲未計佢哋出道以嚟只係得幾首唔係自己寫

我都好唔撚明 商業角度上 唔係話二本部做好d就一定會續 但做得差到咁 好似扮明想趕人走咁

竟然同錢作對
間公司對佢地係咪撚狗咁款 走難式完約

唔係趕走佢 通常係續約談判分配傾唔掂

印象中幾年前都冇”衝銷量”呢樣野，點都冇而家咁多人做呢樣野，呢幾年kpop同飯圈嘅生態變得太快
加上武肺仲加快咗，冇得offline追星啲錢咪去晒買albums
同埋銷量呢啲data會影響到攞唔攞到獎，啲fans越嚟越重視，咪越買越多

不結婚不生仔嗎?
我仲ff佢地嘅日韓mix bb會好養眼

因為武肺轉曬左視頻啲位又減少左
由100個變到得返30個咁
競爭高左自然啲人就會買多左
而且變左線上嘅話又會多左外國人抽
外國人想抽嘅話又會再買多啲
因為每間唱片公司都會fix左外國人抽中嘅人數
所以就變左好多團嘅銷量都升左

依家買碟都唔係真係買隻碟既 係買小卡送cd
隻碟要抽既野愈來愈多 又小卡又透卡又貼紙 仲要每樣幾十款 D飯要齊卡咪買買買
加上online fs玩完一次真係會上癮 玩一次都至少幾十隻起跳
同埋依家中輸愈玩愈多都係其中一個因素

就算個分配對粒星幾好都好
一年得三個星期回歸期同唔宣傳
咁冇誠意
唔係趕走人咁係咩

點會冇衝銷量呢樣野
個個為左自己idol可以攞到一位都會衝架啦
冇銷量攞咩出嚟同人爭一位
由其是男團音源分咁差就一定要衝
而且每次cb啲粉絲都會想成績好過上次
KPOP就最著重銷量如果唔係點解搞咁多配置等啲人去買

間間公司都當人水魚
Fatfat啦

鬼叫IU多fans

視頻

我係覺得越來越多，同越嚟越誇張
嗰陣我身邊啲追星朋友都係買一兩隻，最近佢哋已經買到幾十隻
講起配置，呢個都係一個好大嘅因素，好多人抽起啲卡放淨專
不過我唔明小卡有咩咁吸引要儲齊晒

特別係啲大型團一張專得個2張小卡
又有唔同ver 抽中本命機率越黎越細
而加除左小卡 仲有單封 成員碟 唔同配置
曾經睇過條片 買左幾百張想抽齊izone mission fail

唔知中文係咩下次打返video fansign算對唔住

講到小卡不得不提N shitty
sm將全部人加哂落2020
fans抽中本命既機率細過5%
變相買好多隻先中
咁就輕輕鬆鬆衝到銷量
做到百萬銷量男團

睇mama連續好多新男團都係呢種類型
好審美疲勞

冇跟開呢啲 點解武肺會少左啲位？

配置主要都係用嚟吸引你買碟
間間公司都想自己個團次次成績都勁過上一隻碟咁就可以話佢地不斷成長blahblahblah
如果唔出咁多配置你估仲有冇咁多傻閪次次都幾十隻幾十隻咁買
雖然話每賣出一隻專間公司都唔係賺好多但好過冇得賺
小卡呢啲野個個都以為儲齊就可以召喚到真人(講笑
但儲齊小卡嘅人都會覺得自己優越過人(咪又係錢多only

比我會選擇換卡
一嚟冇咁多錢，二來土地問題根本放唔落咁多隻
好佩服儲得齊卡嗰啲人

我都想知
明明改曬video應該輕鬆好多但走去cut位
可能改左video冇得摸手手又冇得俾人影相賣圖會影響銷量少啲人買掛
買撚到我

我就cheap啲直接收卡
仲會有人抽簽售多左嘅碟同卡都會放左出嚟平賣
咁當然n shitty張白金卡就例外啦

視頻
影片

有強迫症嘅fans一定會想儲齊
不過小卡算係最抵儲嘅週邊 唔嘥位又易放返出去

講起清新風 好掛住B1A4

平時講開韓文 自抄10次
影片 影片 影片 影片 影片 影片 影片 影片 影片 影片

公司梗係為賺錢㗎啦 點會理班fans
同埋買碟附小卡好似係sm有先？

如果本命係熱門成員 根本無可能換到

宜家好似比較多見到燦多？

廣東話唔係應該視像通話咩?

會唔會去日本做AV女優？

我自己抽到熱門成員都會自留
寧願放都唔會換咁蝕

視像簽售/視訊簽售?
前者係港澳用語,後者應該係台灣用語?
不過依加好似視訊常見啲
記得以前學video call/conference 中文係譯視像通話/會議

可能可以係日本做演員？

其實呢幾年都搵唔少啦
可能直接退休

真係得Sana似會繼續撈呢行

Mina直播打機

127同dream今年comeback都賣多左碟啦
唔係個個人都會為左抽小卡買咁多隻碟咖
如果真係要收小卡唔少人會直接比錢買

Mnet launches new upcoming global audition for "Girls Planet 999" that is a joint project between Korean, China, and Japan

Auditions open today until February 21st

轉個名再黎過

見到Mnet 搞選秀
都知道已經係野雞垃圾

【starnews】IU今年即將發行新專輯，將於27日發行先公開歌曲，EDAM娛樂11日表示:”IU正在準備第五張正規專輯，其中一首將於27日先公開。目前，IU正在為新歌的發行做最後的收尾工作，IU將給聽眾帶來活力明朗輕快的流行音樂，是首次嘗試的音樂類型。”9日獲得”第35屆金唱片頒獎典禮”數字音源部門大獎的IU表示:”今年時隔很久以正規專輯與大家見面， 比任何時候都包含加油的故事，為了讓那些雖然微不足道但內心疲憊的人充滿活力，將獻上飽含真心的音樂， 其中一首歌曲有望在1月中先唱給大家聽”，期待「信聽」IU

【naver】Mnet將推出全球女團選秀節目《Girls Planet999》，募集中日韓練習生中
2021年，Mnet將推出新的全球選秀項目<Girls Planet 999>。以推出在國際舞台上活動的女團為目標，韓國、中國、日本的愛豆志願生們將展開新的挑戰。預計將於今年內播出。
報名截止至2月21日，2006年1月1日以前出生的中日韓女生們，無論是素人還是所屬於娛樂公司，還是有過出道經歷都可以報名。

唔知喎 不過除咗bp諗唔到有邊隊行高級/奢華/女神風

idol999

如果我係支那人參加青你 創造營唔好

嗰啲外國留學、智商好高、識多國語言、屋企有家勢好有錢，中國人最鍾意呢啲人設。

虛榮心強 自尊心作祟 崇洋媚外 符合國情

雖然係垃圾 但係啲人(包括我) 都會八卦然後走去睇 睇完202覺得 303好垃圾 (造假) 但係又走去睇 404 zip 時間 404之後又跟住睇 rtk
之前有張圖就係有韓妹投完404 final vote之後罵完mnet 話以後唔會信佢地定點 但係轉過頭又投rtk
所以搞選秀點都有市場 就算收視唔高都好

見到代購買幾百隻都唔係全齊

又呃囡囡上釣

又嚟 又係惡剪 又係造馬

以前F2F fansign 100個位係同全團傾計
韓國video fansgin好似17咁多成員會分2 group每邊50人入 姐係同F2F一樣
支那或者外國簽售cut到得30個位係per member咁傾計 你除返開其實多咗人入到fansign
不過F2F至少都無staff喺隔離聽住你做咩 最多行嚟行去 但video真係有個staff喺後面睇住聽住你做咩 老尷到喊 fans無人權

GF娛樂將推出七人組男團KINGDOM，將於2月出道，發表首張迷你專輯
(cr newsis)

以前抽Yes卡仲要估埋佢個pattern

【heraldbiz】[姜丹尼爾&MONSTA X&AB6IX&(G)I-DLE等參與的K-POP平台“UNIVERSE”提前預約突破200萬]11日，NC與Clap方面表示，今年計劃推出的K-POP娛樂平台“UNIVERSE ”提前預約以10日為準突破了200萬。該平台從去年11月12日開始預約，包括韓國在內，中國台灣-美國-日本-印度尼西亞等全世界188個國家的K-POP粉絲參與了提前預約。

該平台目前由姜丹尼爾-THE BOYZ-MONSTA X-朴志訓-CIX-ASTRO-AB6IX-ATEEZ-(G)I-DLE-宇宙少女-IZ*ONE等藝人一起參與其中，在推出“UNIVERSE”後也將繼續增加陣容。該平台是可以在移動中享受多種線上線下Fandom活動的平台，將AI-Motion Capture-Character Scan等IT技術與娛樂內容相結合提供差別化的FUN功能。

【osen】水晶男孩和柳熙烈的新曲項目《不要回頭》（導演羅英錫、申孝貞）將於22日晚10點50分播出，水晶男孩將通過公約履行公開100%真實的新曲製作過程。新曲是繼去年1月組合發布的第一張迷你專輯《ALL FOR YOU》之後時隔約一年發布的新曲，特別是柳熙烈是第一次給組合歌手作曲，因此更加令人期待。

昨天GOT7的一條相關熱帖
標題叫【辭職當日情緒高漲的GOT7金唱片】
還說“拿獎的時候大家都是穩重文靜地走來，就他們與眾不同，彷彿辭職當天的我一樣”

【naver】Gaon Chart Music Awards將於13日舉行
MC由Super Junior利特和ITZY崔智秀擔任
為了歌手和工作人員們的安全，將省略舞台表演，韓國時間13日晚7pm通過Mnet播出，並通過Gaon Chart油管頻道，Mubeat和amazer線上直播。
Gaon Chart Music Awards的總策劃者、韓國音樂文化協會事務總長崔光浩表示，將脫離最近千篇一律的以表演為中心的頒獎典禮形式，具體突出獲獎感言及音樂界從事者的背影，將給大家展現即使沒有華麗的表演，也能舉行有意義且有看頭的頒獎典禮

【newsen】防彈少年團在9日舉行的數字音源部門頒獎典禮上獲得本賞後，10日又同時獲得了人氣獎，專輯本賞和專輯大賞，共包攬了四個獎杯。防彈少年團在"金唱片頒獎典禮"的定量評價（最高滿分60分）、定性評價（評委50人評價40分滿分中的最高分37.76分）中都獲得

【kr】GF娛樂11日表示:"7人組新人男子組合KINGDOM將進軍歌謠界，將在2月發行第一張迷你專輯，正式出道。"經紀公司相關人士表示:"KINGDOM從正式出道前開始，在SNS上的粉絲就突破了1萬名，受到了國內外粉絲的極大關注"，為了成為不讓大家失望的組合，正在傾注心血為最後的回歸做準備，希望大家多多喜愛和關注以獨創性的音樂和紮實的表演為主的KINGDOM。 "

呢間公司本身有邊個

紅唔出強國
玩呢啲先多外國人識

睇歌

有冇名單？

出面Nancy 偷拍po真定假，好癲wo

利申唔係fans 但都覺得感動

見到隻廢中猩喺度死癡爛癡Rain同宣美就覺得好核突

咩黎 有無detail

勁黐線 公司出聲未

工作人員影？
後台影人咁cheap

見人話係冇changing room 迫住係locker房換衫 就出事

睇死隻人猿一定搞事

好似2019年越南aaa黎
佢影到一個 分分鐘影埋其他人
其他女團有上咪驚到仆街

熱門有個Nancy po
成個波影左出黎 cls 女仔俾人咁影好慘

冇更衣室係咪on9

咩場合黎

換個時搵個工作人員拿布遮一遮都好

應該攞塊大布粒住個頭換衫

好恐怖 同場仲有咩團

Idol 待遇真係好差 演員根本無可能會有咁既事

Super Junior, SEVENTEEN, Red Velvet, TWICE, Kang Daniel, MOMOLAND, Chungha, LOONA, (G)I-DLE, ITZY, GOT7, NU’EST, Zico, Stray Kids, TXT, AB6IX, SNUPER, and DONGKIZ

Many popular K-pop stars took to the stage to perform at the 2019 Asia Artist Awards!

This year’s ceremony was held on November 26 in Vietnam. The performer lineup at the show included Super Junior, SEVENTEEN, Red Velvet, TWICE, Kang Daniel, MOMOLAND, Chungha, LOONA, (G)I-DLE, ITZY, GOT7, NU’EST, Zico, Stray Kids, TXT, AB6IX, SNUPER, and DONGKIZ.

痴線 twitter勁多ac係到po佢啲相
9成9係staff cheap撚到

真係咪再去啲鬼國開show

嘩 nancy單野真唔真呀

咁咪好多人中招

Red Velvet, TWICE, MOMOLAND, Chungha, LOONA, (G)I-DLE, ITZY

可以係佢換緊衫嘅場合出現 應該都係佢公司嘅人 其他idol應該就唔關事

大公司應該有專屬更衣室同睇得緊啲掛

可能一早有預謀set哂野 點避

娜璉momo沙拿yeri please🙏

可能假野

會唔會係set cam 偷拍 如果好似上面啲人話佢地冇changing room 要去locker 嗰邊既話就可能唔止一個中招

同意似係set cam影 好大鑊

其實佢哋搵落咁多，加上TWICE既名氣同國民度，點解會覺得佢哋一但唔續約就無嘢撈

先唔講佢哋可以選擇提前退休或者攞錢出嚟開個人品牌或公司，單單掛TWICE個名，只要唔係成團捆綁，就大把廣告、雜誌同代言job搵上門啦。

Solo既話，隊內幾個都有自己作詞既經驗，頭幾隻團飯一定會買，銷量唔會差，音源就要睇有冇好歌了。實力方面至少志效同娜璉有能力接OST同唱live，彩瑛可以唱rap，不過唔覺得實力同成績會有好大關係，只係長遠走落去既話，始終唔可以唱得太差，到時睇佢哋自己啦。

演戲方面，前面都有人提過，其實定延有接過拍戲邀請，只係行程夾唔到推咗，如果佢想演，一定會有機會。另外感覺娜璉同多賢都適合拍戲，娜璉本身讀建國大學電影藝術學士，多賢就韓國人鍾意既單眼皮外貌。Mina啲戲其實都掂，甚至可能係TWICE入面最識演戲，拍What is Love MV場哭戲，佢係好快咁真喊咗出嚟，加上佢個外貌真係好啱做日劇啲女主角。

其他仲有參加綜藝或者做主持，大把嘢可以做啦，點會搵唔到食

不過目前嚟睇，如果唔係武漢肺炎，佢哋本身成團啲行程根本就密到無時間單飛，加上成員都想繼續以團體方式活動，JPYE估計亦唔會放棄呢個公司面門，第一次續約估計唔會有咩問題

【osen】JYP娛樂公司正式宣布與GOT7的合約到期，官方立場全文如下：
大家好 這裡是JYP娛樂公司。
JYP在1月19日與旗下藝人GOT7的專屬合約即將到期之際，與成員們進行了深度討論。
雙方為了祈願新的未來，在協議下決定不續約。
GOT7自2014年1月16日出道後，7年間作為代表K-POP的全球偶像組合活躍。
向陪伴著K-POP和JYP成長的GOT7，以及出道後支持GOT7活動的所有粉絲表示衷心的感謝。
雖然正式緣分已經結束了，但是JYP會真心為GOT7成員們的新未來加油。

想睇TWICE綜藝

成件事好柒 人地成隊擺明反枱

肉赤未

【theqoo】如果不是完整體的話那乾脆不續約的公司——JYP
「此前，Dispatch報道GOT7成員沒有與現任所屬公司JYP娛樂公司續約各走各路，據悉，部分成員表現出了續約意向，但JYP方面表示非團隊不可，第35屆金唱片是GOT7最後的行程。」

到底係got7定jyp 非團隊不可

會真心同佢哋加油但係unfollow

Daddy微笑

JYP仗勢欺人？ITZY金唱片獲獎名不副實，疑似搶走他人獎項

Not by the moon呢個編曲更正

星期日完了開市了 肉赤未

YG has announced before that they plan on debuting their next girl group this year, which will be the first YG Girl Group since BlackPink in 2016

Some info has been spread early by Korean media outlets that the upcoming girl group will indeed be coming soon, that their name is “BabyMonsters” and that the number of members will be 8 in total

This girl group will be a multinational one consisting of Koreans, mixed Koreans, Japanese, and more

It’s said they’ll be 2 units with each having 4 members. It hasn’t been said what their units concept would be, but it is likely that their names will be “BaeMon ” and “BabyMon” according to trademarks that have been near finalization recently

Many fans have expected that YG would debut a 9 member girl group considering their admiration for SNSD & Twice, as well as the original plan to have BlackPink be 9 members before they officially debuted as 4.

But with the split unit concept + very few girl groups having 8 members, such as Lovelyz and Weki Meki, would make BabyMonsters stand out well

Look forward to the upcoming girl group as their official announcement plus unveils are soon to come.

好彩冇撞sj

今日全世界都跌 jyp係比佢地跌多少少 多幾%係股票市場真係唔多 唔好同我講sm同yg都係因為got7而跌 呢幾日似大戶走貨多 間間娛樂公司都跌咗唔少 你再睇下jyp呢幾年升左幾多先 事實係老細只會當藝人商品 冇左got7 佢咪搵straykids 同新男團頂上 got7又唔係超級搵錢 我都唔鐘意jyp 但現實係咁殘酷 佢根本覺得got7係可有可冇 所以先會對got7咁差 jype竟然本身冇心續約 又點會肉赤 所以走個陣咪反哂面

講股價跌又係你 冇影響又係你 我唔玩啦

Big hit新女團

唔係飯都登佢地開心

原來尋日asepa差D三大初一位 最後俾懷疑買榜既景書贏左

Stray kids 搞好到唔再回購先再講啦

人性美

話時話 Kingdom到底重搞唔搞得成
之前又話一月拍 而家好似冇晒聲氣噉

真係完全唔俾面JYPE
上圖Jinyoung 好少見連佢都咁

喺Twitter碌到
啲人叫緊佢公司MLD做嘢

個團已經霉，仲搞d咁既嘢，其實都好慘下

事實係有返啲知名度既男團
都唔想參加
要貼錢搞
不如自己開多幾場online con好過

【theqoo】與印像不同，即使沒有收入也會帶著走下去的公司——SM

THE TRAX成員曾在節目中表示因為創收不高所以自己都覺得沒什麼出專輯的必要，但SM還是堅持給出專輯，給做他們想做的音樂，所以對李秀滿沒有任何不滿

已經續約15年的盲人笑星李東宇當初被診斷為永久性失明，李秀滿給李東宇介紹適合視障人群的演藝工作（但其實無法創造收益），李東宇表示“如果公司只看商品性的話那我早就已經不在這裡了”，還表示“人們對SM總是帶著偏見去評價，這是不恰當的”。

韓國放寬咗啦咩
定係偶然撞到就唔計

@鳳凰天使TSKS

#我們離婚了# #P-Goon# #金俞敏# ToppDogg前成員朴世赫(P-Goon)與BP RANIA前成員金俞敏將作為第5號搭檔加入TV朝鮮綜藝《我們離婚了》，將在第8期登場。據悉兩人經過1年多的戀愛於2018年結婚，由於當時都是正在活動的現職偶像團體成員，引起過眾人熱議。 18年12月金俞敏產下一子，但隨著產子消息的公佈，兩人分居的事實也被公佈，再次引起了話題。最終兩人於2019年離婚，結束了實際只有6個月的婚姻生活。

我記得仲係五人限聚（？

sm都唔係咩好野
但sm對李晟敏直程係做善意

撞左人性美人設

*善事

有冇人知佢份合約幾時到期
如果仲同佢續約就真係做善事

到宜家睇都覺得係GFRIEND娛樂
究竟呢間嘢係咩嚟

google搵到 真假就唔知

superjunior成員應該是最開始簽訂的5-13年合約，然後於10年年底修改了條約變成5-7年合約，此後個人以2-3年一續，而即使成立了廠牌，成員似乎也是還要與公司簽合約

佢簽sm就簽sm 唔好再帶埋自己個名落sj label

佢哋搞返男團算啦…

呢個女仔咩人

咁樣比人影 個團霉唔霉都好慘

Bighit 成日都想格硬搞線下

ON9搞撚左幾隊 重有準備幾隊 有排出

夜空中的星(2020)》是翻唱楊正昇2010年同名歌曲，同時也是歌手KyoungSeo的出道曲。歌曲在11/14 6PM發行，空降時段在Melon Chart Out，8PM以92位首次進榜，後來用了不到一天從Chart Out爬上Melon實時19位，改版後逆行最快非他莫屬。
(作為參考: 改版前Woody《Club》用了3天，Lim Jae Hyun《如果愛情有練習》33天，宋荷藝《你的消息》30天)

12/17打下《明天到來的話》登上24Hits三位，
12/21打下《Dynamite》登上二位

那這位歌手到底何方神聖？

KyoungSeo曾經參加過Channel A的人聲綜藝《Vocal Play 2》，最後贏得亞軍。節目收視率只有0.4%-0.5%，相關影片在Naver TV的觀看數最高只有3千，而她的節目曲在Melon上只有300愛心，所以不太可能從節目上獲得這麼高關注度。

前面提到《夜空中的星(2020)》是翻唱曲，根據Melon介紹原曲曾經是已倒閉的SNS平台Cyworld Hit曲原曲在2010發行，推測同時經歷過Cyworld和這首歌的人現在都是20-30代，但這首歌發行初期，10代聽眾比30代高了1-2倍，不太可能因為"Cyworld感性"聽眾而爆發。

總括而言，這首歌的奇怪之處在沒有特別宣傳下表現出不俗的爆發和逆行能力，改版後24Hits排名異於常人地不斷攀升，擁有聖誕曲以外最高的升幅，連假日也在漲收聽及打著Cyworld感性的名號，初期10代收聽比例卻高於30代1-2倍。

學術討論
其實係咪冇咩機會拉到偷拍既人
始終係外國發生 同埋都隔左好耐
定可以用收錢方法 track到來源

私生anti真係好恐怖

睇角度 條友應該唔止影一個 咁近距離一定係staff

落後國家你期望會做到d乜

睇post好似係影嚟賣相

音源都算 贏埋一位就…

贏咗世界彈 咁買嘅機會都幾高

就算拉到都係高調拉人 低調放人
無得追究架喇

想知道jyp有咩感受

daddy：祝福

Gfriend都咁多年啦
係時候出新女團

【體育東亞】MOMOLAND#Nancy 方面：“對合成照片採取法律措施"

以下是MLD的官方立場：
大家好 我們是MLD娛樂公司
最近網上和SNS上流傳著本公司所屬藝人NANCY非法偽造的照片。
NANCY是偷拍和合成照片的受害者。 首先要受到保護的人就是她。 請以愛惜的心情給予協助。
通過與警方及海外司法機關的調查合作，我司將對包括非法拍攝者和最初散佈者在內的所有散播者採取強有力的法律措施。 通過法務代理人，還將對違反性暴力犯罪處罰等相關特例法、違反《信息通信網法》中傳播淫穢物罪和侵害人格權的民事、刑事處罰。
NANCY現在承受著巨大的心理痛苦。 懇切地拜託了。 希望不要再用惡意留言加害藝人。
今後，本公司將繼續通過持續的監督，為避免發生追加損失，將盡一切努力保護本公司所屬藝人，並繼續進行絕對妥善處理及沒有協議的強力的法律措施。
感謝一直喜愛並支持本公司藝人的粉絲們，今後也會為保護藝人的人格和權益竭盡全力。
謝謝。

我都google咗
SJ 10年續咗約，當續咗兩次7年，中間年半兵役，咁即係最遲25-26年先完

成間公司咁多仔
出下女都態應該啦

bh第一個女團其實都ok嘅，不過啲management就真係差⋯⋯

移花接木？

好似有個apps 可key 個人樣上去, key 到好似真嘅咁嫁..

講真JYP又係on9既 比隊搵錢既走哂如果留到支那仔同bambam咁就唔同講法 但係之後JYP應該全力捧straykids啦 睇數據佢地係四代最勁 又有實力 認真睇好straykids

Glam?
唔係有個人勒索李秉憲搞死成個團咩

睇下班盲粉留言啦

其實佢衰家族演唱會一單啫 咁快判佢死刑

其實唔係家族演唱會

IU27號 泫雅28號cb

前面有好多人話呢代啲title都好嘈好悶好單一
雖然skz嘅歌都係呢類重拍重base
但係佢地都係呢堆嘈歌之中最脫穎而出嘅一團
上到再高啲嘅位置的確有可能
但係前提係jype唔好搞衰佢地

我係指Glam自己單嘢bh個management有問題，搞咗單勒索嘢出嚟，女團嚟講真係好少見會出啲咁嘅嘢。

你到底喺邊到睇到Stray Kids回購

呢單野似係成員問題多啲

被fans冠名家族con
似雜con多啲
係大團搭細團 人氣差距大
各家fans都對其他出演團冇乜與趣
變相覺得借其他團拉人氣而有反感

初初定價可以抽現場睇
最低消費要過千
抵比人屌兩錢重

講到尾 都係錢嘅問題

個側面有d似yg 個Ellen，呢個女仔好似好細個咁

叫babymonster咁撚羞恥性感小野貓啲frd嚟

事實係慢歌同舒情歌都係少眾 straykids主打都出過慢歌架 結果就係人氣都係冇也點變 但係miroh god menu back door依啲佢地所講既嘈歌可以爆紅
慢歌：

嘈歌

2種類型既歌啲views差幾遠

btw 要聽慢歌同舒情歌就聽非主打啦

韓國人都係鍾意嘈歌洗腦歌

🏓

Lovelyz咪有個阿嬸叫Baby soul

註冊晒商標, 應該係真

Levanter 我幾鍾意

藝名柒可以改唔怕bts都rap monster改做rm
但係團名定左就跟一世㗎喇

大家一齊重溫下

【pann】地位無法撼動的超級名曲

呢集jb個one shot five kills好正
珍榮冇濕過咁濟

Bigbang首紅霞真心好聽！
佢地幾時comeback

Jb無論玩體育定遊戲都好渣
睇佢外表真係似體育人
點知體育全隊最廢

Winner: Really Really

李文世版先係地位無法撼動

本身首歌咁經典 突破到都好勁

一月過左三分一姐
仲有大把時間
我唔信MAMA放果三隊上去宣傳最尾會唔搞

【體育京鄉】[即便離開JYP，GOT7依然擁有“GOT7”權利]11日據報導，GOT7全員與JYP合約到期將不再續約，而因為各成員都收到了其他經紀公司的邀請，所以以後很難看到完整體GOT7。但只是離開了原公司，並沒有宣布解散組合，因此可以期待在各自的位置上再次以“GOT7”聚集的日子。

根據韓國公正交易委員會公佈的大眾文化藝術人（歌手中心）標準專屬合約書，即使離開JYP，GOT7也可以作為“GOT7”重新聚集在一起。第8條（商標權等）中規定“甲方在合同期間可以使用包括本名、藝名、愛稱在內的所有姓名、照片、肖像、字蹟等顯示乙方(藝人)身份的一切東西，對知識產權擁有開發、登記和使用權。但合同期滿後，所有權利都轉移給乙方。"

【獨家】曾出演“good casting”的男演員對女後輩性暴行...16日警方調查
12月23日，京畿道某地區演員A某(40歲，男)對認識的女後輩演員B某(模特兼藝人)實施暴行，涉嫌猥褻及強姦未遂，警方正在調查中。
據知情人士透露，A某去年12月23日以舉行派對為由將後輩女演員B某帶到了自己位於京畿道的別墅，B某雖然在到達別墅後發現除了她和A某以外現場沒有一個人，但因為與A某相識多年再加上顧忌A某是前輩，B某並沒有馬上離開，而是聯繫了自己的友人來別墅一起舉行派對。在B某的友人趕往別墅的時間裡，A某突然對B某發起猥褻並試圖性侵，B某制止後A便開黃色玩笑並脫了褲子，B某在反抗過程中多處受傷，胸口還被留下了明顯的傷疤。
加害者A曾出演過《抓住稻草的野獸》、《大將金昌洙》、《good casting》等，最近也在拍攝電影。
B某報警，受害人調查已完成，加害者A某將於16日接受警方調查。現在B某正在接受心理治療，並希望嚴厲追究A某的法律責任。

高考禁曲RDD

Epik high搵bi featuring

咒文

舒華少line到近乎失蹤

正想貼呢個幫你補link

估唔到
之前最勁空降幾多

nct夠頂3個位

哇
佢唔講廣東話我都醒唔起佢香港人
我以為讀band 3最多英文差姐
乜原來母語都學唔好㗎

好似la左句同得一句講嘢

見親佢都諗起孖妹嘴佢張相

譚仔阿姐差唔多level

愚昧問下林英雄點解會係韓國咁紅 (純粹好奇 無惡意

唱trot嘅不嬲都紅

國民度好高喎
全民trot

仲有呢條
fans 表示香港仲有好多人愛護旗手
叫佢唔好覺得返嚟香港係負擔
放心啦當香港變成中國香港巿嘅時候
呢條柒頭撲都撲返嚟啦

佢仲要係第一名
Trot喺中老年勁大市場

I know ar
但佢係勁紅 之前唔知有投票拋離其他trot 歌手
可能我7左

重點係啲後生仔女都睇埋一份

但係佢嗰啲真係算trot咩?
同我理解嘅trot好唔同

幾老實

有冇人知TREASURE空降幾多

應該係第一名威力搞到佢好紅同又多fans掛

Miyeon唔係主唱嚟㗎咩?

防彈唱埋trot會點

條友仲廢撚過蝗+2
咁都有香港人鐘意

mr.trot top7去認哥做嘉賓嗰3集
全部收視都15%左右
之前最高收視都係10%

有興趣就睇下 trot個定義好廣泛
加上咁多歷史嘅嘢都已經改革咗幾次
年輕一代嘅唔同以前有種’鄉土’味

都未過完第一個鐘

屌佢個嘴真係好柒死mk

首歌完得有啲突然

我覺得蝗+2乞人憎好多

等睇班外國大愛fans又屌柒小娟分咁少part俾舒華
Shuhua deserves better!!!

Trot歌手都可以唱其他歌
Hero唔係
但榜上面嗰首係Trot

SOR 唔熟
見你上面PO左張

好似話依家興semi trot
不過我冇聽佢啲歌唔知佢啲歌算唔算

巴打勁

唔係想護蝗+2
但睇得出以前蝗真係喺韓國好努力
同埋人地都叫有學識d
但條mk真係負碌俾sm選中咁解
不過而家兩個都係屎
冇謂再比

唔洗爭 兩舊屎都係咁臭
Btw原來兩個人都姓蝗
有啲野真係整定嘅

【Daum】早上在室外放了一個小時的公仔方便麵…

蝗旭屍食屎啦

上面係melon5分鐘實時曲線第一

個期仲有埋A Cube 既apink 喎

痴線d post推得勁快

睇條線Gidle有機空降第一名

繼有邊首歌可以打贏Dynamite 後
又有邊首歌可以打贏VVS呢
第一左好耐

但李文世con都唱左bigbang版
話啲人唔識佢個ver

覺得side track DAHLIA似主打多d

Iu/防彈/bigbang

任英雄唱既（紫色明信片）同（一片丹心蒲公英）超好聽，佢好岩唱敍事型既trot
仲有youngtak既一杯米酒，李燦元既花開市場同鄭東元既留白都好正

非fans，覺得minnie唱得比較有feel/有感情，消化到唔同concept
miyeon唔係唱得差，但係好似差緊d嘢咁
不過今次cb聽起身進步咗

優酷的亞洲超星團
金東彬是404那個金東彬！
還有金Samuel？ ？ (59那個)
今年可夠國際化的

睇showcase有3句呀屌
仲要多C位

(G)I-DLE全專西瓜空降入榜，1/13/18/43

會唔會太誇張

新歌＜火花HWAA＞韓國時間7點melon、bugs、genie三榜空降第一！全專入榜！ ！

呢條水喉都好頂癮

好勁喎 空降1

第一個鐘收聽36502
補充返，全專排名係1/13/18/37/43/44

三句都好短

紅左

第一個鐘收聽叫唔叫多

有3個香港

改版後第一隊空降1女團

真一線女團

仲有化妝品

有件浸中

唔算多唔算少（對比twice一個鐘6萬 / blackpink一個鐘10萬）
睇返今日出歌前第一位收聽都係30萬，排名好睇同食正空檔有啲關係

我覺得1月通常冇咩勁人comeback易D有好成績

somehow true, love scenario / any song都係食正空檔，bboom bboom逆襲都係
不過今年1月有iu

洪助昇係咪上過造星嗰個

舊制空降現加係睇粉絲夠唔夠死忠
新制空降就恐怖了

舊chart都係改版後第一 Blackpink都係空降第3名

睇番chart 好似另外兩隊男團都空降得幾前 比我想像中高好多 (no offense 只係睇番佢地之前成績來比好左好多
不過 gidle 空降一搞到冇乜人留意

第幾季淨係記得阿Ben

1月有Epik high iu 泫雅 世界大戰

泫雅音源唔勁的

好正

我諗現時同 IU 真係大戰得嘅應該得 BTS 同 GD

Epik high 好多強者feat

3萬六就可以空一
treasure 究竟有幾廢先可以not in

真係佢

造星二

淨係睇過一同三

btw Samuel

以為雪條嚟

PlayM VICTON melon not in genie#9
YG TREASURE melon not in genie #29
上次Victon cb有空降melon 81

Stayc上年2萬5人收聽都係not in

銷量男團
全世界人氣應該ok
但係韓國本土fanbase太細
細到無得單靠死忠衝一次空降

唔知有冇動漫迷覺得好似Re:zero嘅主題曲

2萬5係首日收聽喎 G係首小時

Sor咁睇錯 自膠

YG版早期nct

東南亞就有人氣
全世界

洪助昇係造星2

#9 Genie
#27 Bugs

唔怪得jyp嬲到unfollow
By law要讓哂啲權利俾got7

冇辦法
因為依家一線個班都未必空降到第一
空降一真係大消息黎

今次其實分得幾合理

咁重口音嘅 似識廣東話嘅外國人喎

佢係文盲（咩語言都講得唔好)

舒華 算把啦
係個紅團出道已經做盡佢一生既運氣
幾多人恨都恨唔到

用

LIA定舒華好彩啲

之前話好少清新男團
Treasure 隻歌真心一般

可能我聽開17,B1A4嗰種唔識欣賞其他

舒華啦
gidle啲編舞冇咁難
佢又唔洗唱咁多
比人插個陣開返個live話自己已經好努力了
就可以原諒架喇

係咪扮有口音 明明就香港土生土長 讀local學校
蝗嘉爾讀國際學校都冇佢咁誇張
出道一年就已經奶到雪雪聲 真係死好命

幾好聽wo今次 好過上一首
覺得佢地d b side好聽d

有證據就拎出嚟 大家討論下 齋講我都識啦

講真Lia都唔係真係好差啫
起碼對比出道時進步咗同肯努力
感覺係佢幾個隊友太勁
如果放佢入其他女團睇其實唔差

利申 唔係佢地fans

比佢唱又唱唔到 唔比佢唱又比人屌 真係難搞

導哥真係好慘

係 LIA睇得出佢跳舞好努力跟上去 無奈隊友個個勁舞團太勁
舒華就真正做到ITZY They keep talking, I keep walking既精神

首火花好中樂FEEL 覺唔覺

【theqoo】出演goodcasting的男演員對後輩女演員進行性暴行……本月16日警方進行調查

在去年12月23日，京畿道某地，演員A某（40歲）對認識已久的後輩女演員B某（模特兼綜藝人）犯下醜惡的罪行，警方因猥褻強姦未遂等嫌疑對A某展開調查。
根據B某熟人所說，加害者A某以“和朋友一起喝酒”為藉口，將B某騙到A某從父親繼承的京畿道別墅中，因為見面場所位處偏僻，A某利用B某沒有車這點，用自己的車載被害人B某去到相關場所。但是B某到達目的地才知道並沒有其他人被邀請過去。
兩人已經認識了五年，由於B某是A某好友的前女友，所以想邀請B某的熟人到現場一起進行派對來消除尷尬的氣氛。但是在B某的朋友來到現場的途中，A某意外地開始實施犯罪。
B某朋友在來往現場時，A某突然從背後抱住B某準備猥褻，在B某制止後，A某開起了黃色笑話，脫掉褲子，做出一系列目不忍視的事情，為了抵抗A某的暴行，B某全身留下淤青，胸部也留下傷口。

評論解碼：A某 裴志勇

應該係舞+成首歌都好中式

好嬲好嬲

想知Melon改制後有邊幾隊男團空降到？
BTS係鐵膽
仲有邊幾隊？

Oh 柒左 以為佢地入左melon啲圖睇到亂晒

你係指實時定24 Hit

睇埋舞台都係覺得首歌好一般。

你係講24 hit 定普通空降？普通既話基本一二線團都入到 不過會好似以前咁好快飛榜 但係普遍應該空降得好過以前
不過之前睇好似txt 入過24 hit 九十幾位？(有錯請指正
其他團就唔清楚

入到24hit嘅男團有17, nct, btob 4U, cnblue

普通啦
即係首小時空降

咁好多都好似入到 不過唔係上面位ching 講既團就會飛榜啫

睇個ac其他fansign 片 佢仲要講講下講咗普通話

Lia點都叫唱得好過舒華啦
係itzy 啲舞佢真係跟唔到

入到之後光速飛榜都好過入都入唔到

Lia話曬都係主唱
舒華定位係門面
睇過下???豬入面可能都叫靚

gidle首新歌完得好突然
treasure首主打似bside

都係

光速飛榜搞到男團音源分好低

佢個嘴好撚大

聽日又空一

Bigbang唔只咁少 bangbangbang同 fantastic baby真係唔講得笑

所以真係唔好覺得後生就黃

今次呢首唔錯

有無人知點解以前beast唔可以用beast?
Cube無用standard合約?

好似係法律改咗
我估應該就係因為有beast呢個先例先改

到底舒華動了誰的奶酪,一直俾人針

跳得差唔係問題
Lia起碼唱得幾好
舒華真係一無是處

EXID- Up and Down
4Minute - Hot issue
IU - Good Day

呢三首我覺得都有呢個lv

2013年起先有標準合約

EXID真係靠Up & Down翻生

但t-ara 唔係同mbk有商標爭議咩？

泫雅白粉臭雞已經過氣了

佢個樣成個外星人或者蛇精男

小娟做隊長真係好辛苦

以前覺得舒華好慘被歧視，而家覺得係佢自己拎嚟

舒華在(G)I-DLE 到底有咩作用
到底擔當咩角色?

冇啦, MBK個商標申請俾官方拒絕
要交齊成員嘅同意書先可以註冊

食殘廢殘

佢依家真係抵比人鬧
Lia比人鬧至少會進步緊

韓版 Group Freerider

進唔進步好睇天份，我當佢真係無天份
但廢得嚟態度差真係死罪，做得好串得起叫真性情
佢呢啲又懶散又廢，畀人鬧唔虛心道歉反而串人嘅真係抵佢少part

舒華今次好似得4秒

以為dumdi已經好少點知低處未算低

今次同Senorita個次有得揮

senorita有十幾秒但全部都係wu ohh wu ohh

申睿恩

21首

咁重本

唔知會唔會好貴

中飯因#葉舒華part#少取消團購而引起韓網的討論…
(cr theqoo)

唔係幾日前先屌國旗咩

好好聽

已經好過senorita

佢地中飯既意思係咪計埋台灣人

班人都唔諗吓點解肥舒得4秒
咪就係因為佢廢囉
就算屌小娟 小娟都唔care啦
小娟賺咁多錢 使乜理呢班人係到講
肥舒都唔係第一次唱咁少parts

CLS

都幾肯定其他成員嘅part 舒華係唱唔到/唱得難聽

即係正規album?

如果舒華唱 應該會毁咗成首歌
小娟啲心血就冇晒

(G)I-DLE - 火花 part分配 (theqoo)

舒華彷彿是"生火吧"

(G)I-DLE 舒華的中國粉絲站中斷專輯代購

【公告】

大家好，這裡是ShuHua_葉舒華中文首站。
很抱歉舒首選擇在今天告訴大家一件事，這件事情是舒首剛剛做出的決定，希望能夠
得到大家的支持。
自從舒首開站以來一直都很支持cube的各項工作，每一次專輯代購都沒缺席，甚至在
站內人手不夠充足的情況下依然進行了本次回歸的代購。並且為了鼓勵大家對於此次專輯
的購買，舒首站內也做出了相應的活動。但是讓我們非常痛心的是，今日下午北京時間5
點公開的新歌《HWAA》中，成員舒華僅有3.9秒的個人part，並且MV鏡頭只佔有17秒。這
件事情讓我們感到非常困惑。
我們認為作為公司，cube應該合理規劃旗下所有藝人的發展。但是根據各方面情況顯
示，公司並沒有真正重視舒華，反而自omg回歸以來，舒華個人part不斷減少，對於舒華
的個人妝造不夠上心。這件事令眾多舒華的中國粉絲感到很寒心。
舒首決定順應多數舒華中國粉絲的要求，即日起停止所有專輯代購事宜，專注於舒華
個人應援，直到葉舒華的職業生涯得到更合理的規劃，並獲得更適合她的個人part。

暫時係公開咗嘅三首歌裡面最好聽嘅一首

係 2月15出

Gidle隻新專除左主打都幾好聽 特別dahila 幾正
公司到底點揀主打歌

MOON同DAHLIA係MINNIE有份作
LOST係YUQI, 其他小娟
MINNIE寫既歌真係幾好聽

韓網好鍾意舒華原來係真

係 我覺得moon同Dahila好好聽
反而hwaa 真係麻麻地 好普通

係微博睇下面comment有人話佢多part就真係累隊友

韓國個邊係咪偏向鐘意舒華個樣多過美延？

希望下次護琦閪同舒華夾埋唔夠10秒

PANN個面除左JISOO成日熱門 第2以我所見就係美延

大陸一回事
護琦係個團係交足功課

Soojin今次居然少，俾返多d Miyeon

牙導記住開POST

冇話佢交唔交足功課
單純唔鍾意佢

唔開啦爆左QUOTA

3分幾鐘分得4秒
佢係hea 但得4秒真係誇張左

希望舒華識諗 咪再累隊友
交份好功課俾班支持佢嘅fans同隊友

實際係得16首其他應該係intro個啲?佢話係track
但係減左side都應該係17

佢練舞練歌之前可唔可以練左EQ先

最尾嗰段好好笑
叫佢唔好有一日扮唔識廣東話

Btw條友成個下顎都好誇張同出道比

佢應該全部都要斬掉重練
聽到佢把聲 都覺得煩

line少centre多

台灣ptt話唔係舒華問題
係公司既錯

佢唔唱得少Part 係center補返都正常 今次showcase見舒華好似好過以前
正如Twice d歌Momo都少Part啦

班智障fans話少part所以冇進步係正常

年末合作已經證明左自己了
唔關隊友事

純粹係因為佢來自台灣先撐佢

上次忙內 special stage比人屌可能努力返啦
大家又唔洗睇死佢唔生性既 今次Showcase見佢都好左
比啲機會人啦

新1日

舒華冇得企後面hea跳了

件廢柴4秒都畀多佢
最好叫佢企喺後面做佈景版算
反正佢都唔care

佢次次都咁少parts
啲人都唔諗下係咩原因
如果佢唱得好嘅
都會好似護旗手咁有十幾秒唱下

新po
[KPOP] K-pop 2021討論區 (3)

出左道咁耐都咁
有心練既都唔會搞到今日咁啦
搵到錢公司邊得閒針對佢

推

真心想知 點解佢可以出道
完全冇貢獻
唔使諗佢會幫手作曲填詞嗰啲

睇comment仲好笑
有個人話好彩蝗旭熙唔係撐警如果唔係佢會好失望
連自己偶像咩立場都唔知

口裡說不但都賣左2000幾張
話抵制真係笑死人

唯粉唔幫自己偶像買碟
間公司咪更加唔會捧佢囉
佢又唔係最紅個個
罷買係爭取唔到d咩